點解我已經唔想再拍拖

對上一個ex我地之前好sweet真係好愛好愛佢 無奈佢唔知點解覺得拍拖耐咗就唔洗理我 兩年已經一個月先見得一次 同佢講過依個問題講咗半年佢都冇理過 慢慢已經習慣咗同冇拍拖一樣
嗰陣以為大家都有共識分手所以我就提出咗
點知原來佢仲好愛我 但我都冇再比機會佢
因為慢慢我發現自己好似已經習慣咗一個人咁
開心定唔開心自己一個食晒 就算有唔開心已經唔想再同人講 好似習慣咗寂寞 覺得只有自己明自己
唔想害到人 究竟我係發生咩事

正常

唔想拍住咪唔好拍囉，唔好諗咁多啦

佢根本冇珍惜你 唔識咩叫愛

佢冇珍惜你 愛你應該幾時都想見你

之後到而家分咗手佢又係咁唱我派帽比佢 明明我真係冇 真係好撚傷心 佢好似完全唔覺之前唔見面係有問題

pmed 想中出你

分咗手佢就係咁話我嫌棄佢又話我派帽又剩 佢好似完全唔覺之前段關係唔見面係有問題咁 我上年同佢一齊真係好撚唔開心

好呀 come on

樓主幾歲呀

咁衰

唔好再為佢唔開心啦

你值得有更好既伴侶

唔想認真拍拖+1
玩下咪幾好 （前提係對方都唔認真）

你做咗啲咩令佢有誤會

交友apps大把人玩玩下

前幾日down左嚟玩
見好多都寫想認真拍拖
同幾個人傾左陣計 全部都傾左1-2日就斷左

老實講玩玩下真係好咩

唔想累己累人

玩感情最終損手爛腳，寧願你冇開始過自己一個

約炮app

同你好似
但我得半年貨仔

我好鍾意佢
次次都係我做主動
去到最尾要兩三星期先見一次
慢慢覺得自己同無拍拖都無分別
所以講左分手

但佢連留都唔留我

到而家仲係好傷心

你嫌棄佢就緊架啦

你話同佢傾過，咁佢點答你點解咁耐都唔同你出街？

Hello my frd